叫甴近平會否反效果

皇上以為香港人好敬畏皇上，避諱叫法

諗多左,班支那人成身都係敏感帶
叫甴近平點會唔知我地笑佢

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

梗係唔會

撈狗都唔識個甴字